[求知慾] 學英文

小弟周不時都有d英文唔明點用 希望連登有心人士可以分享

成日睇報紙見人用With 做開頭

With so many English-language print titles owned by one large media group,xxxx

With so many media titles already run by or controlled by Beijing, xxxxx

但係上網search with放係句首用法又唔係好清楚

所以上黎求問 想學識點運用 唔該

咪即係解當有xxx,就會yyy咁
E.g. With me, lihkg can prosper

姐係解 "當有" = With?

你嗰語法邏輯啱,with + noun, 但係conventionally(「傳統上」)唔會咁樣寫
用返Because of me應該會合乎規範多啲。
姐係好似「恭喜發財」同「恭喜發達」,一般人都應該會明「恭喜發達」嗰意思,但係日常用法唔會係講「恭喜發達」

其實英文直接翻譯中文有佢嘅limitation,不過學習有時都無可厚非嘅
我真係要譯,我會譯「憑藉」。

其實呢d睇得多就get到個意思
樓主可以試下作下句子post上黎睇下用得啱唔啱

呢個問題我都研究過
with 咁用通常表示因果關係 (原因assume大家都知)
但係就咁接一個單丁名詞硬係怪怪地
with me, ...
通常好聽D係接non-finite clause, 例如你果兩句